台北一般洗費貴唔貴？

如題

有平有貴，平既平到$8,90一餐，貴既去到幾千
食:
普通炒飯 $90
一蘭拉麵 $250
東方文華buffet $1600

飲
共芳水果茶 700ml $65
milkshop 黑糖珍奶 $65

電影
一般2d NT250~300
imax NT400~

香港既一半左右

交通
公車: 市內一般一程 $15
MRT : $15~
月票: MRT,公車一個月任坐 $1280
taxi: $80~
ubike : 每30分鐘 $10

平食幾十港紙都有正常一餐
俾幾舊水港紙一餐已經食得好好

台灣其實都好平 唔洗點睇價錢

你打埋台灣人均GBP呀，笨。

根本旅遊區已經有N篇台灣旅遊文分享，根本唔知台灣消費物價得二類人：一係冇錢上網，一係就國內落黎嘅精英。

接實啦，一打唔駛找。

你俾係香港食屎既價錢係台北食到好野
就係咁簡單
屌你老母

洗唔洗咁串
頂多話樓主懶姐，而家人哋好心講多少少都要畀你屌做乜鳩

樓上果d係 hkd 定twd?

好撚平啊
上次帶10000去5日
洗淨幾千
當地平民美食好抵食 100內夠你飽

打個7折左右

好似大陸

咁撚好心地之後咪越來越多伸手黨問D垃圾問題囉。

你嘅智商唔明我唔怪你。

自己起起樓主底唔該。

真，台北都要問